Pixel 4 升級爆大鑊 面容解鎖突然失靈

使用面容解鎖或嘗試登陸時，手機會顯示「Can’t verify face. Try again.」或「Can’t verify face. Hardware not available.」的錯誤提示

整左容

始終都係親生仔

無事嘅

太安全 安全到unlock唔到